原來阿嬌身家資產逾一億港元，如果搵你埋單，你願唔願意？

正評：願意
負評：不願意

不了

不願意不願意不願意不願意不願意不願意不願意

咁少？

阿嬌好靚
不過遠觀夠了

願意

有一億都仲用條仔咁多錢去結婚
仲邊有人敢埋

佢以前係我女神 日日幫佢奶個黑閪都制

佢養我既我唔介意 講真唔計隻鮑黑同年紀 帶佢出街絕對唔失禮

先唔講淫照

佢都性格麻麻
思想奇怪
年齡唔輕
唔會娶

對一億身家既人黎講
結婚條數叫多錢？
買個袋無左啦

要比幾多錢家用佢先夠

WHY NOT？黑鮑都同你奶到粉啦

佢有一億但一蚊都唔比我有咩用？

你俾得起錢搞個婚禮
就唔會覺得個一億係多